去年首十一月有逾3.6萬人持單程證來港。

保安局表示，去年一月至十一月有逾3.6萬人持單程證來港。

保安局局長李家超書面回覆議員查詢時指，去年一月至十一月有36527人持單程證來港，當中25至44歲佔四成二，約有1.5萬人。

另外，非本地居民亦可透過「受養人政策」來港，去年一至十一月申請受養人簽證的宗數，有近3.4萬宗，創五年新高，有逾2.3萬宗個案獲批，三千二百人被拒。

「受養人政策」是讓原本已獲准來港就業就讀或優才計劃等人士，申請其配偶、子女及父母來港。

又3.6萬

屌你老母咪撚再搵支那女人得唔得,娶一個都算仆你個街帶成個家族嚟香港,無錢就食資源,有錢就呃資源

供港活雞要嚟食唔係要嚟養架傻仔,食完就掉啦

受養人計劃先仆街
一個人拖幾個落黎，變親中票倉

娶支那婆就係cheap
人既質素問題

幾撚多公屋居屋都唔夠啦

狗政府害死 80 90 00 後

好老實, 80 90 00 後真香港人 真心唔會有任何希望可言

班狗官根本為左佢地自己利益去迫害依三代香港人

全家落晒黎

帶成家落黎真係

你要娶就上去支那定居 做大灣區人
咪撚搞鳩香港

躝返大陸啦垃圾 祝你男家女家都死全家